男人老狗想學瑜珈

有冇邊度多啲男人學 成班女人得一個男人好尷尬

唔會啊
開始多左男士join

留名
想學但唔知邊度好

學啲pose做住比我屌

學完幫自己含

On9，
梗係去多女學既地方啦

我都想學
男

有咩問題？
大把肌肉佬玩

我教你

係咪男人教 但我唔係基喎

Yoga bambam